蒙面法要嚇退既係和理非，和理非一係從此分道揚鑣，一係從此唇齒相依，永不分離

從前有對好兄弟叫
一個叫阿和 一個叫阿勇
五年前佢地屋企俾人搞
兄弟䦧於牆
冇抵抗外敵之餘 仲內訌

五年後佢地頭家當然散咗
但第二次屋企俾人搞
佢地終於學識兄弟同心
知道大家可以互補不足
阿和多朋友
阿勇夠打得

但呢次敵人都學精咗
開下戰書
講到明 只係搞阿勇一個
只要阿和聽話唔幫手
就唔會有事

你係阿和
請用行動話我知
你會唔會同阿勇分道揚鑣

唇齒相依 永不分離
從此分道揚鑣

幫推

推

退無可退

屌話俾非會員知先有用

打死都唔割

[敬請低調]出動咗《緊急法》，請認真對待，叫屋企人買定戰略儲糧